.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Disrupting-Weapons:

Разрушаюшее оружие (`Disrupting Weapons <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=80>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия
- позитивное

**Обычай**: сакральный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: до двух единиц оружия, которые экипированы вами или готовыми союниками, или ничейные

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы впускаете позитивную энергию в оружие.
Атаки этим оружием наносят дополнительные 1d4 позитивного урона нежити

----------

**Усиление (3-й)**: Урон увеличивается до 2d4.

**Усиление (5-й)**: Количество целей изменяется до 3 единиц оружия, а урон до 3d4.





.. include:: /helpers/actions.rst